 parágrafo quarto das decisões dos tribunais regionais eleitorais somente caberá recurso quando dois pontos inciso um forem proferidas contra disposição expressa desta constituição ou de lei inciso dois ocorrer divergência na interpretação de lei entre dois ou mais tribunais eleitorais inciso três versarem sobre inelegibilidade ou expedição de diplomas nas eleições federais ou estaduais  